留意到三個版本既蜘蛛仔都是要食二至三手西

真係好寫實，窮撚既宿命🤦🏻‍♂️

但而家嘅peter parker 係有錢過tony stark

Gwen stacy同而家個Michelle都唔係啦

要不是章魚博士

下😰

觸手控

Doc Ock開PI問Aunt May JJJ sr借錢，入面研究嘅tech好多都係Peter之前諗嘅

但就嚟又要貼返地 變返平民
我覺得PI呢個時期都幾好睇 唔捨得

Dan Slott鋪左咁多期都係想佢大仆街姐